今日係深水埗幫我包手指嘅First Aid姐姐請入一入黎

唔記得同你講，好多謝你，我隻手指冇腫冇變紫。 好欣賞First Aider，好感激你地，加油！

Btw 隔住面罩都覺得你好靚

光復香港 時代革命

推